大家覺得幼女戰記呢套動畫點樣？

個人覺得唔錯，罕見一戰題材，劇情好，精彩刺激，唯一唔好就係轉生+存在X有D多餘。大家又覺得點樣？
呢套動畫得一個字幕組譯，到底多唔多人睇？

垃圾

你認真？

普通貨色

狗也不屌

唔轉生邊有現代軍事知識

冇轉生成個故事唔成立啦

Bd賣得咁好，連登竟然冇咩post
Btw cv配得勁好

悠木碧

聲豚

啲人又厭樣衰又厭改劇情

賣左幾多？

有追小說,動畫除左副官人設之外其餘都接受到

內容cut得太多，但仍然算好睇

唔記得啦，好似係冬番頭三

只可以講佢畫得好d破萬都冇問題

算唔算受歡迎？

冇存在X點會去第二個世界
點描寫到主角內心世界

呢個年代破萬已經好難
一月好似得素晴破萬，幼女初初睇好似6千幾（佢本身遲開賣）

外國好似幾like

其他都算數，但係點解要將早見沙織配既角色設計得咁柒

邊有人打仗打到青靚白淨架

動畫...

我覺得劇情唔錯
但未去到好睇

唔掂